有冇人做過藍光美白牙齒

你地係邊到做阿
同埋做1，2次有冇效，定還是要瘋狂做
咁多位手足有冇推介，想同女朋友一齊做

我同我男朋友都想做不過好似好傷牙
好多iger幫佢賣廣告嗰間好唔好？
同埋會唔會考慮自己喺屋企做

個間上facebook ig好似好多都係賣廣告，打手
有一個話做左兩次都冇改變

我做過ig，hkbxxxxx個間，如果你好黃要做2.3次，白係白左，但好快黃番，我媽話唔係白好多😑
不過果間野前排比人掃左檔，話沒牌照，沒牌經營
宜家唔知仲有沒做，但唔太建議去做，太快黃啦⋯⋯

我都有睇新聞
話原來醫生先做得
有無醫生介紹?
另外啲人好似話其實牙貼都好有用
但傷牙

冇牌

醫生冇幾千都落唔到樓

有冇手足試過facebook成日賣廣告個部機仔

用牙貼 如果掂到牙肉會好酸，掂唔到又冇咩 用咗十日 見到白咗少少，不過已經懶 冇再繼續了

最驚係傷牙
到老左就仲辛苦

乜咁貴㗎

剛剛睇 hkbxxxxx 個ig
又重出江湖又有得做翻

有冇推介，貴少少唔緊要，最緊要有料到

Pish

我都用過牙貼，都有啲用嘅，不過飲凍野會好酸痛

唉我勁鍾意飲可樂同茶，係咪做乜都冇用啦

貴就貴啲，但牙係一世既，搵返醫生睇先穩陣

有隻牙膏都ok
Zact咁上下 紅色的

做冷光啦 去正規地方做 唔貪果小小錢 點會傷牙 貼晒牙肉保護劑 全球公認最安全無害又唔貴既技術就係冷光
做完食番幾日無色既野防止染色 之前每2到2年半keep住做一次 都keep得ok白
當然你平時清潔都要做足 每半年到1年洗次牙咁

價錢如何？ 香港邊度有得做？

冷光姐係藍光
冷光係台灣個邊譯法

想買部自己做